ios11點較唔Show OneHanded Kb個掣

同埋個”Kb Settings...”

阻9住

落iOS 10
一係硬食

同問，多此一舉

個Feature係好

但我唔需要

iOS